這種輕鬆意味著創作者通常有多個領域，創造了一個設計技巧和藝術的亞經濟體。抗議互聯網建立在單頁網站上| Tanya Basu | 2020年8月27日|麻省理工技術評論
Cellebrite表示，通過發現目標智能手機中的漏洞並加以利用，它可以“輕鬆解鎖設備”。以色列電話竊聽公司面臨法庭對香港銷售的鬥爭帕特里克·奧尼爾2020年8月25日麻省理工學院技術評論
報告稱：“根據州法律，公司可以很容易地註冊成立，而且通常對公司所有者或活動的信息要求很少，這引起了人們對缺乏透明度的擔憂。”。聯邦檢察官已將史蒂夫·班農（Steve Bannon）的陰暗非營利組織納入他們的視野中，由葉加內赫·托爾巴蒂（Yeganeh Torbati）於2020年8月24日出版
與面罩不同的是，面具會從耳朵上脫落，戶外跑步者和騎自行車的人在經過偶爾遛狗的人或其他慢跑者時，可以輕鬆地拉起發福者，然後在獨自一人時再次拉下發福者。不要放棄你的事業|凱瑟琳·埃倫·弗利| 2020年8月12日|石英
一名球員輕鬆地運球越過防守球員的傳球也會略微上升。太陽隊和小牛隊本不應該讓我們感到驚訝……但我們沒有看到t.J.沃倫的到來|克里斯·赫林（克里斯·哈林）。herring@fivethirtyeight.com)2020年8月5日第五屆第三十八屆
在亞利桑那州熾熱的沙漠裡，一切正常，家庭生活，安逸。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
目前，該協議將放寬旅行禁令和貿易禁運，並使美國人更容易在古巴做生意。古巴是盜賊政府，而不是共產主義者|羅米娜·魯伊斯·戈裡耶納| 2014年12月19日|每日野獸
這項協議將大大放鬆旅行禁令和貿易禁運，並使美國人更容易在古巴做生意。最新進展：古巴禁運| Nina Strochlic | 2014年12月18日|每日野獸
人類歷史上從未有一個國家如此輕鬆地完全主宰過世界金融。第一次世界大戰如何製造大屠殺| J.P.O'Malley | 2014年11月21日|每日野獸
自從2008年我和她最後一次坐在一起以來，她看起來更平靜、更自在。安妮·倫諾克斯根本不在乎你怎麼想| Itay Hod | 2014年10月21日| DAILY BEAST
在外界條件不太有利的地方，幾乎所有的英國物種都可以在玻璃下輕鬆生長。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
看看坐在教堂裡的女士的安逸和優雅，她坐在河岸上，桃金娘樹下，膝蓋上放著吉他！將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
特里桑極度不安，他的臉也失去了習慣性的多姿多彩。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
通過這種方式，它將比現在受到更少的冒犯，更容易受到良心的譴責。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
烏利亞說，當其他士兵在前線吃苦時，他在家裡尋求安逸和快樂是不光彩的。上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德